Halloween會化妝去op 想化反送中主題

集思廣益

化暴徒裝

你老母就係暴徒

暴乜撚野徒？